馬斯亞呢的垃圾 早走早著啦

我地曼聯要買人容乜易
爹地好人先留你多一季炸
仲唔識學乖

一陣就買基沙文華拉堤黎取代你啦